想要守護這個笑容

哪怕海枯石爛

朗

腎仔唔識字=.=

唔想比你班日日叫我賢仔既人話唔識字

真

唔c服 打錯字姐
叫返賢仔lo=.=